黑幫問題，黑幫解決

我唔知度究竟係邊度打邊度

但我只知道，今晚之後，香港唔再需要黑社會，太old school